
                      Balaguero me ha decepcionado en esta ocasion. Tenia muchas expectativas puestas en esta pelicula, y no las ha satisfecho en absoluto. Es sorprendente que los buenos directores del genero de terror acaben abandonando este genero, y fracasen en su intento de hacer peliculas con otras tematicas (como por ejemplo amenabar con agora). Espero que la proxima vez volvamos a ver al balaguero que nos dejo petrificados con 'los sin nombre', 'darkness' o 'fragiles'.
        
            